[diu, no chinese]itunes版Toy Story 4被瘋狂1星負皮

個個怒屌冇廣東話配音

屌 受害者 佢on99電話/ipad speaker播廣東話就冇聲 一定要駁藍芽speaker先有廣東站dklm

我del左佢再d/l過就有返粵語
買咁多次itunes電影今次撻q得幾趣致

電話睇先有廣東話繁體字 電視睇就乜鳩都冇